國際半導體組織罕見為中芯發聲 警告特朗普不要列黑名單

該協會在信件草本中稱，把中芯國際列入黑名單將損及美國的技術優勢，使得美國企業更難向該公司供貨。美國原產設備和材料年度銷售額中有高達50億美元都來自中芯國際。他們還認為，此舉將讓人愈發覺得，美國商品交付“不可靠”，這會打擊美國的全球市場份額。

“我們敦促商務部認真考慮，將中芯國際列入實體清單可能對美國工業、經濟和國家安全產生哪些直接及長期不利影響，”該協會稱。SEMI在全球範圍內有2,400家會員。

據該報道，商務部暫時沒有回應置評請求。

美國國防部正在與其他機構合作，以決定是否將中芯國際列入商務部的“實體清單”，這將迫使美國供應商在向該公司供貨前尋求很難獲得的許可。

路透社說，受該消息影響，中芯國際股價下跌近四分之一。

大部份領域 歐美日就係國際
果d咩有中國d馬仔做會員既國際組織就收檔啦

班仆街淨係掛住賺錢，應該困哂佢地入集中營感受下人地嘅痛苦先

Semiconductor Equipment and Materials International

SEMI is headquartered in Milpitas, California, and has offices in Bangalore; Berlin; Grenoble, France; Hsinchu, Taiwan; Seoul; Shanghai; Singapore; Tokyo; and Washington, D.C.

美國原產設備和材料年度銷售額中有高達50億美元都來自中芯國際。

$$$$$$$$明白晒

侵侵：唔緊要架，你唔中意我，quit 左你囉

一雞死一雞鳴 只要無左中芯就有其他公司 只要唔係支國企業就得 點會損害到美國利益 今次係要抽身出黎 就算呢個咩咩組織都阻唔到侵侵 正如之前支國唔買美國既大豆 買其他國家的 其他國家咪買返美國既大豆 只係轉左人買 需求仲係到